班建制派都幾搞笑，一邊要求押後選舉，一邊又走去報名參選？

如果真係咁想押後，點解仲唔退選抗議？